大公司實習

有線電視 summer intern
你問我答

幾錢人工？

$5500/month

點樣防止人cut有線?